1. Wstep
    1. Wstep i cel pracy z tematu pracy. Brakuje latwych systemów, które można zautomatyzowac
    Monitoring powodzi w POLSCE ile bylo w ostatnim czasie
  
        1. ISOK obszary zalane
        2. Wycena szkod wywolanych przez powodzie
    Zasady dzialania SAR i MODIS
    Dlaczego woda jest dobrze widoczna - niskie rozpraszanie
    Zastosowanie SAR dla kartowania zasiegu powodzi
        Wymienic alogrytmy kartowania
        
    2. Cel i zakres pracy to stworzenie parametryzowanego oprogramowania, 
    przy pomomcy ktrego można wykznaczyc odpowiedni wspolczyninik
     rozpraszania do podzialu zdjecia na obszary zalane i niezalane. 
     Badania wykonano dla terenu zalewowego Biebrzy (okolo 220 km2), na terenie Parku Narodowego
        .... na podstawie artykuli

    

    Processing zdjecia satelitarnego w Sentinelu 
    
2. Metodyka
    1. Opis dokladny, schemat blokowy
    1. Parametry wybranego zdjecia i dlaczego 
        1. GRD
        2. orbita 153 - W calosci caly obszar obejmowala
    Dane wykorzystane w systemie
        1. Flow skopiowac rysunki z flooding area
        2. zdjecia satelitarne - opis
    2. Processing zdjecia - etapy 
    3. Opis srodowiska systemu, serwisów zewnetrzenych 
    
    Achitektura systemu
    Wykresy z artykulu, dla kilku dat mapy powowdzi 
    Srednie zalanie roczne i zestawienie dla wszystkich lat
    1.Dla kilku zdjec - male, duze, srednie flow
     Porównanie ze zdjeciami z modisa - (satelita co pyka zdjecia regularnie) - z portalu earthdata
        250 m 
            mod09gq - terra
            myd09gq - aqua 
        500m
            myd09ga - terraa 

        kanal 3 niebieiski
        anal 4 zielony
        kanal 2 podczerwieon
        kanal 1 czerwony
        
        w ndvi z (kanalow 1, 2) - porównac dla wysokiego i malego flow
    1. Zamienic na decybele

    2. Mapka ile procent czasu dany piksel byl pod woda
        Wygladzic filtrem 3X3 max
    Regresja z jedną zmienną dla (VV i VH osobno) i porównanie wynikó

    3. Regresja wielorak z VV i VH
        POkazanie, że VV jest bardziej znaczące niż VH
    Scatterplot regresji obliczonej do rzeczywistych wartosi

3. Podsumowanie i wnioski
Okresy kiedy najwiecej, najmniej i srednio pikseli byo pod woda
Niekorzystny wplyw wegetacji na pomiary